其實我係咪真係好撚垃圾

如題
每日都覺得自己生來係罪

世人都係背負住罪

D耶撚都係咁講

Go and sieeee

你咁靚女 大把世界

覺得自己比世人更應該消失

係

我同d耶撚唔同 我會講粗口

又無事搵事搞

sie係新英文字？

你想去邊呀

利申紅巴 肥仔

想死 每日都係咁 我同呢個世界顯然係格格不入

我唔信 强大C

其實佢賣左ac比我

等强大回歸

好多謝上面bros誠實地話我垃圾
我都認嘅 成日係到attention seeking咁
日日淨係識得嗌唔開心同嗌死

你比你想像中強大

呢個世界應該會有同你一樣係格格不入既人
你要搵佢地出黎
好似unbreakable入面個人咁

我都唔想搵啦 好攰 已經同朋友冇咩交集
根本依家越黎越封閉自己

其實活在港地， 都無咩邊個開心

你出聲，大把人陪你

同我地講下野囉

唔會有願意陪我呢個開口埋口都去死嘅人
只係會令人覺得好煩好厭惡

自閉都唔係壞呀 可以自閉一排
到你想搵先搵 無人可以搵就識新既
people come and people go
同埋有時都會係覺得交友為苦
出去食飯聚會都唔知做咩9
但就用左大半日時間 出去食個飯

係 我除左係到9up已經冇嘢做到

唔好理佢地
avoid with people who don't
stay with people who do

我已經自閉左好撚耐 自己都覺得辛苦
但我又覺得出去食飯好垃圾
每次出到去就周身唔舒服 寧願快d番屋企

其實做一些自己想做，覺得自豪的事
唔使太灰， 煮下野食又得， 去學野又得

就算有人肯陪 我都唔想成日令到人地都唔開心一份

近排想養下寵物 希望令我人生有番少少意義

講真嗰句 日日連房都唔出 拉曬窗簾完全唔想面對世界
好攰啊仲要晚晚都發惡夢
知道自己應該去睇醫生/輔導又唔去
好矛盾 有時好唔中意呢種感覺 但有時又好享受

養蛙

🤭🤭

係 同佢地過世算

幾時出新相相

😅😅

臭鴨

其他人開唔開心 唔關你事
I mean 你唔會令到佢唔開心

臭g

same 咁咪唔好出

2位ching私怨行開一邊 阻住小妹叫春

會好影響人地情緒

所以已經係屋企好耐 就黎變深山老人

就去做啦 話時話最近玩下相機， 出下街影下相

我入嚟睇人呵呵樓煮嘅

咁你呵呵我未/3\

無圖唔呵

依家仲出街嗎 好撚驚

I come see photo

我地廢青都要返工， 點都要出街

有嘢鍾意下都好㗎

我已經屈左係屋企3個月 變到完全唔想番工嘅感覺

仲有中意上黎屌7人

agree

屌邊個

有啲臭西仲垃圾

快啲鬧我

all 都可以屌下你

又係你 屌你老母
邊種臭西？ 我？

屌你老母你個名琴晚見到已經好想食仙草

樓豬有仔仲貼裸照臭唔臭西?

支持
鍾意飲邊間

我肥仔啊屌你老母都話以前嗰條友比左我ac我

淨係中意飲天仁 反而我會食仙草唔食珍珠

天仁
清玉都好飲
尖沙咀有間都好好飲！

邊間 我唔係好敢試新嘢 好驚伏
嗌少甜都甜到仆街嗰d

有冇人有嘢同我講？可莫以屌醒我

無用 睇你幾時醒

其實我都醒醒地 只不過好想有人鬧我
好似罪孽會冇咁深重

唔好再做垃圾西

唔做垃圾西咁做臭西

改名叫 靚西先啦

我平生最憎臭西

靚鳩得唔得

聞過先知喎咁

唉真係好撚冇用 樓主都係過主先

你係佢條仔?

下站帖

上一手用家好想比人意淫

係 佢有病 死八婆 唔洗理佢

唔係 佢係carousell賣比我

你條女身材好正

強大絲好耐無見你喇喎

話左唔係完全唔識佢

真係救命 條8婆害我唔少

咪撚離題 繼續屌柒我thx

男朋友仔你唔好咁嬲佢啦 我地會盡全力鬧爆佢

唔係 我同佢2個冇關係
我中學生冇ac咁岩見到有人放

咁我係咪可以喺到同你相認啊強大絲

結論樓主係好撚垃圾 收左個on9 ac

圖

人如其名

咁就要去死，早日脫離苦海。你如果覺得生活痛苦，沒有人逼你繼續痛苦下去，你可以選擇死亡。

好似話割左包皮就無事。

Take care

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻